老實講英國咁撚奶共 就算唔回歸一樣賣港

咪當分手前嘅美好回憶囉

假設性問題冇乜意思

唔係假設性

英國係被奶共。因為有自知之明。
其實早前係歐盟成員會好些。
話晒世界實力係
美國 == 歐盟 > 中國 > 日本 > 俄羅斯
現在脫歐後係
美國 > 歐盟 > 中國 > 日本 > 英國 > 俄羅斯

歸 (龜) 英派唔肯接受現實